[天滅中共 肥安快回家]AC米蘭球迷討論區(158)

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：鰲拜

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

Thank you

On

lm

Suso has recovered from injury and will play from the start against Juventus, according to Sky

Pioli is working on switching to 3-4-2-1 formation which would allow players like Ricardo Rodriguez and Conti return to the lineup. It would also be ideal for Caldara who will be inserted gradually into the starting XI [@GoalItalia]

The lineup Pioli is working on in the view of the Juventus game:

Donnarumma
Duarte Romagnoli Rodriguez
Conti Kessie Bennacer Hernandez
Paqueta Calhanoglu
Piatek

皮狗

睇好咁出，收paquta更好

呢個陣用嚟打機都攻強守弱，現實真係不敢想像

寧願出波叔打RWB

456走唔甩

快

有計，唯有勤力推po

photo

意假球隊出去出醜

又si

廢老有乜好si不嬲返黎屌下班廢青都可以既

Major League Soccer Commissioner Don Garber told ESPN on Thursday that AC Milan are recruiting LA Galaxy striker Zlatan Ibrahimovic.

招募緊，未簽，d中文source冇睇原文最好唔好信，全撚部小學雞英文程度

幾年前買到ibra可能入咗歐聯

rip
血債血償

簽伊巴都唔簽牙康

好評 for title

好撚灰

？

冇咩心機今日

唉屌，仆街港共政權

呢一代人全部一定要當狗係仇人

應該80後呢幾代都係

what ?

勁傳一月加盟

而家傳緊伊巴同 Demiral

米蘭用嚟玩ML真係一流

伊巴唔係好放心佢個活動能力
不過我唔懷疑佢嘅技術同入波能力

廢老吊打哂班廢柴啦

[member]包膠[/member]

米蘭重奪冠軍之時 我諗呢度手足已經有心冇力了

PIOLI REPORTEDLY CONSIDERS USING 3-4-2-1 AGAINST JUVENTUS, RICARDO RODRÍGUEZ IN DEFENSE, CONTI AND THEO IN MIDFIELD
Stefano Pioli tested some things in training today and it’s possible a three-man defense is deployed against Juve.

Milan’s season has been one big disaster so far and on Sunday night they have a chance to cause a major upset as they take on league leaders Juventus.

The Rossoneri are clear underdogs and very few people believe that they can actually get points from Allianz Stadium.

As reported by Peppe Di Stefano and on the website of Sky, coach Pioli tried an interesting tactical solution in today’s training. Pioli tested a three-man defense with Ricardo Rodríguez returning to the line-up in a center-back position, alongside Alessio Romagnoli and Léo Duarte.

It’s still possible of course that the usual 4-3-3 will be seen against Juventus, but Pioli seems to be thinking of solutions to try to surprise the Bianconeri and perhaps steal a point from Maurizio Sarri.

Possible XI vs Juve (3-4-2-1) – Stefano Pioli
Gianluigi Donnarumma; Léo Duarte, Alessio Romagnoli, Ricardo Rodríguez; Andrea Conti, Ismaël Bennacer, Lucas Paquetá, Theo Hernández; Suso, Hakan Çalhanoğlu; Krzysztof Piątek.

Andrea Conti and Theo Hernández would act as wingbacks with Ismaël Bennacer and one of Lucas Paquetá and Rade Krunić in central midfield. The attack should be unchanged, with Suso – who returned from injury – and Hakan Çalhanoğlu playing just behind Krzysztof Piątek. Rafael Leão, who disappointed off the bench against Lazio, would therefore start on the bench again.

前面繼續查蘇槍
有分別咩？

講到有其他人揀咁

打3後衛同佢鬥攻 橫掂都唔夠抽

希望頂到半場啦

佢嚟之前都估唔到佢用人會大膽咁多，希望佢可以令隊波慢慢正常番啲啦

Pioli好似都出名限米煮限飯執返好個陣

下場被皮埃蒙特炒幾多球好？

兩個倒戈

西瓜一定有波入
我說的

連續8年作客輸比蛆狗

安玻里中場線

=降班料

隊草係咪已經玩完?

PORTIERI
Donnarumma A., Donnarumma G., Reina.

DIFENSORI
Calabria, Caldara, Conti, Duarte, Gabbia, Hernández, Rodríguez, Romagnoli.

CENTROCAMPISTI
Bennacer, Biglia, Bonaventura, Çalhanoğlu, Krunić, Paquetá.

ATTACCANTI
Leão, Piątek, Rebić, Suso.

Kessie因為紀律問題冇被召喚

Sky: Borini could leave AC Milan in January amid lack of playing time

冇正選就搞事

直接解約啦
要錢有閪人要咩

力架都係無腦

個陣唔錯

記得季初天才詹狗用佢打cm 真係笑撚死我

Pioli has decided to not change formation against Juventus and will enter the game with the usual 4-3-3 [Sky]

Probable lineup:

Donnarumma
Conti Duarte Romagnoli Hernandez
Paquetà Bennacer Krunic
Suso Piatek Calhanoglu

.......

前面好慢

前面三個入到波當贏

有一球中龍要還神啦

無速度既兩翼，好難頂

收查出利好啲

卡利亞里彈出

勁撚到

無列貝利費倫都死死地火

痴咗線
5:0

尼安高蘭一入三助攻

今晚到我蘇表演

今季藍黑成日唔用沙膠表弟

真係番離？真係番離？係就好啦
不過隊波而家咁廢真係驚佢都carry唔到

佢返嚟有乜咁好

俾佢踢又會阻住啲後生嘅成長，機會少咗自然想走
而且佢都不復當年勇，雖然都勁過晒我地全隊，不過仲可以踢多幾多年
佢仲有無咁多體力踢足全場都係問題

伊巴走左咁多年我地d後生成長左未

聽講佢賣左米蘭間屋

預計今晚輸三球

Ac華係法撚已經冇左正選

英超個VAR仲衰過意甲

要做比猁

唔洗睇了

法撚唔識用

Donnarumma, Conti, Duarte, Romagnoli, Hernandez, Paquetà, Bennacer, Krunic, Suso, Piatek, Calhanoglu

Szczesny; Cuadrado, Bonucci, De Ligt, Alex Sandro; Bentancur, Pjanic, Matuidi; Bernardeschi; Higuain, Cristiano Ronaldo

傳唔到上去 始終實力差距放咗係度

水槍

又miss一次機會

又係查漢蘇素....

Piatek個態唔係普通地差

難得牙蘇鳩斬竟然到位

好撚大獲

射失都算, 果下係自己禁區頂咁跣低
仲有幾下中場簡單傳失

牙Ben

組織

勁過拉素幾多倍

近年難得一見。。。

算唔錯啦

唔敢讚住 廢事燈

比想像中多機會

THEO

以為柏gay會窩利點知用頭頂

柏基仔竟然可以得贏馬度迪

咁兩個中場拎黃

仲未輸算係咁

下半場通常好慘
唔敢睇 訓先

劇本係60-70分鐘無氣崩盤

冇456都收貨

牙Ben 牌數夠 打拿仔出唔到

p9頂波都可以頂去角球旗

佢既身型黎講都幾唔頂得, 要學下

唔錯

最近都係踢得好睇左
但成績好差

一出帶巴拿，Costa, 條防線頂得住？

袓未較到最快，再快啲我地應該跟唔到

唔講都唔記得

人地三成夠打我地啦

唔係好睇左, 依個打法先係正常

蛆去完莫斯科冇力?

鬼佬旁述都係, 戴巴拿一出黎米蘭就危

收cron出dybala

話牙朗有少少傷

一出黎即刻有威脅

suso , c10 , 俾唔到壓力對面，一出 d10, Costa, 人地兩閘可以壓上黎

沙sir又學埋細恩上場咁收主力

驚佢多過牙朗

要出leao牽制下

真

但Leao 上場出到黎Hea到

leao近排個態好差

c7 無傷就好

牙屌

連D Costa都入埋黎
死鳥

出Costa sm干地仔，要爆了

Krunic <> 牙屌

性感中場

其實offside

costa
要sm了

出leao.

Leao Ready

收piatek

正路

估換 c10

換水槍，唔變陣

會唔會最尾出rebic出黎撞

玩完

完

76分鐘好波

降班未

牙屌上到黎瘋狂失誤

一早出d10, Costa, 頭15 mins 玩完

訓得 dybala次次對米蘭都入波

costa 好Q快，我蘭幾時有咁既翼

真係勁既...米蘭幾時買番個

cccc上晒身

我見到堆後備已經差好遠了

上次主場贏祖好似係上半場踢傷dybala先贏到

始終整體人腳差距係度
不過打得比想像中好

人地正常發輝 je

Rebic

有幾次想12入禁區，可惜唔夠質素，處理得好差

keep 住咁踢，今年護級會成功 ge

牙賓幾多失誤

係，好多面對面交失

Conti 呢場又ok 喎

踢得ok 但又輸
缺少個一錘定音能力嘅人

ibra回家未

深夜唔西波

皮狗5場4分，躝得未

14弟

級數問題

今場蛆其實鳩鳩地，靠大巴拿靈光一閃攪掂，皮狗又一場場面唔錯，但輸波而回，黑撚到呢

一日有左右果兩大垃圾都咪撚想進攻流暢
一個一味鳩遠射一個一味鳩傳中
今場算踢得好不過都係輸
把握力既差距
神鋒球球瞄ccc尼射

場場唔差但輸撚晒，好波

對面就一下組識劏穿，真係贏在級數

下場仲要幫肥安起機，三連敗是100%

左查右蘇真係問心我寧願放兩個青年軍上場

Correa如果黎應該係dybala呢類角色

拿仔幾差應該都唔會輸俾我哋

皮狗都幾鍾意後備上屌仔，3個同場，前鋒屎都無得食

8年作客輸晒比蛆狗

12場波入11球都夠膽死我屌你老尾仲話爭四
有前十都當你贏喇今季

打親中上遊隊波好似應份輸咁

失球時間分佈

0-15 16-30 31-45 46-60 61-75 76-90+
1 1 2 2 4 5

今季真係廢撚到一分都無拎過果下好野
全敗
後面陸續有黎
左查右蘇，又輸一場

唔識形容佢，唔係渣，但防中黎講太上腳又易甩波，要改下

睇數據好似打得唔錯
蛆高成班
但係冇心機睇

無睇，但好似連我個乜旭中屌一餐嘅“AC迷”朋友都話米蘭踢得唔錯，我估場面真係唔錯？不過皮sir無乜運咁，一上任對晒勁隊

其實都係被睇住食

定你想先前咁踢得差又贏唔到

捱埋Napoli先下定論都未遲
反正份合約寫明冇歐戰就完

一上任就全硬野，皮帥肯接手算係咁

雙翼依然做唔到乜野, 冬天希望搞搞佢, 干地有d上力feel, 呢樣要讚皮狗, 牙ben如果夾巴卡真係fit晒, 可惜隻詹狗累人累物

比我都接
做得唔好最多炒
又有解約金fatfat

我地雙翼都剩係識係禁區外鳩傳浪射
中間永遠得神鋒係入面比人sm
人地祖狗啲翼鋒下下打到你禁區入面再sm
咁樣既進攻連ccc尼都話得柏基達果下頭鎚係威脅
其他左查右蘇啲鳩射真係阿婆都救到

公道講
皮帥接手後攻守都有內容睇
尋晚克勤其實ok
Suso就冇波到腳隱形
Paqueta 仲有體力果陣都好幾多傳到威脅直線比Piatek , 但Piatek開場果陣狀態差到係咁甩

Conti keep到呢場咁嘅表現 , 冬天反而可以放卡拉走 入返個正選右閘

Meunier 2020完約 唔到有冇機

認真so 上年都有助攻，最少都引到人mark,查呢d 垃圾比佢鳩射10場入一球就係話做到野，比條垃圾害夠3年原本想睇直播琴晚但見到查正選真係不了我寧願推柏基上去都唔想見到佢

人地肯唔肯黎

冇傳過

keep到既我諗集中火力搵防中同翼得了, 要錢放走埋隊草呢件無腦力架

期待皮狗套3-4-2-1

好想睇防中夾阿Ben

Krunic 可以取代Kessie
Kessie 冬天可以套現

所以未踢都話433 一直係前面果3個入到波當贏
結果真係一球都入唔到
查漢一到禁區頂一定係射
但啲質量差到

呢幾場都中目標

所以咪有錯覺佢ok
同埋仆少左街同甩少左今場
但實際都係無傳球無突破無組織得鳩射

比足機會條仆街啦，打足3年正選起碼比佢射足50場佢入左幾球？公道講句拎數據比suso 都完勝，幾個教練都唔收呢條垃圾皮只會歐霸都打唔到要鳩射我地買鳩射定回歸唔好

相對覺得Suso 問題更大

係最仆街拎咪晒波d 永遠向前比又唔撚準最大毒瘤，

最近贏果場suso 咪後備囉邊個入波呀查唔撚走預左護級

唔錯，差個迪巴拉

佢一樣喇
但比查漢好少少叫有傳中囉同無鳩射囉
但一樣突破唔到同唔入攝
完全幫唔到進攻
同埋老問題
干地插上佢完全唔撚比
唉踢433左右兩邊都咁樣真係好難唔12場入得11球

因為而家明顯係完全唔比波Suso 做發派 但Suso 上腳一樣拖慢

岩但2除左柏基都唔知出邊個好可能真係要比leao 打後d 試下

可惜C7 傷咗, 如果唔係其中一邊用佢打返上場效果更好

其實打返433用so 核心就係行舊路但上限得4-6強同埋根本唔洗換撚

但請廢詹鳩買人同請皮狗行舊路，米蘭班高層真係廢到

馬隊光頭狗

左屌右啪
認真試rebic,增加前插能力
幫水槍拉空位

牙屌尋日出到黎都唔掂 好多失誤之餘仲中場冇埋防守

所以我話Rebic先係認真囉
再唔係查仔AMC,柏基SS

@RSIonline
: Granit Xhaka could join Milan in January

Wtf

紅牌阿姑

光頭狗開心死

借就得

馬隊：

加埋馬隊Dream man奧燒
阿記中場除左拖里拉，我全都要

加埋梅屎達菲

今季真係比馬隊請件詹狗累撚死

xhaka ok la大部份英超踢唔掂過到黎意甲都番生

波叔

唔係占狗打4-3-1-2，簽左聖美心了
15m抵到漏

沙卡黎意甲慢d未必唔得, 我地護級姐唔駛要求咁高

聖美心, 愛華頓, 至少有隻好d既翼先啦

波叔連扭四個再入波 gif

波叔係新特蘭過黎, 所以應該係英冠唔掂

同埋從來冇生過, 點樣番生

係羅馬算勁

中場防守唔掂你仲要件xhaka

的確唔係我地需要類型, 可能都係想借機R租人, 咁而家又無其他新聞J都冇得J

有手有腳點都好過拉素

佢茅定柏基茅

老實, 羅馬呢兩季真係進步得慢咗

佢似講波叔喺roma

其實殺卡如果後面有托雷拉，少左防守工作係ok
愛美麗唔係揾契仔逗佢，就係直接揾佢逗人先出事
不過而家個情況，完全唔岩我蘭， 唔好黎

ACMilan director Ricky Massara admits Franck Kessie is going through “a difficult period” but expects the midfielder to “get back to being the player we all know
唔好變番我地識既隊草得唔得

堅垃圾
琴晚果條中場配合得好幾多

先前我蘭傳過嘅泰臣, 聯賽比球迷歧視舉中指還擊反而食紅

終於多人頂唔順隊草 同suso套現啦

trade 返5-6千萬
入返個防中
望碌返前半版

隊草換沙加
牙蘇換奧燒
馬隊有咩做唔出？

我覺得好似upgrade左

一月陣
老馬
阿雷-霉沙-籮隊-波叔
殺卡-拉素-阿屌
奧燒-水槍-查漢

樓下個阿婆仲跑得快過前場果3個

冇翼
冇人跑有燒都冇用

Kessié and Rodriguez are on their way out for the January transfer window. The Club will not offer a renewal to Biglia and Bonaventura’s situation will be revised in spring 2020.

RR走好合理，對大家都好，套現少少一月買人

其實佢表現唔差
係兩翼太廢拖累咗佢

如果左翼係速度型 咁用RR ok
但都講過, RR大傷後冇咗爆發力 係潮流咁強調側擊嘅打法下
除非佢前面嘅左翼夠上落同速度 如果唔係以米蘭個情況都有啲辛苦佢
老實佢係一個好球員

佢叫做係穩嘅球員
但未去到好球員
當然同兩隻右閘比就超哂班

好閘難求，擺係度做後備或者練埋做中堅後備最好

我都覺得留佢喺度做後備係唔錯嘅選擇，起碼唔會話換個後備出嚟就九成自爆，不過球員角度嚟諗，邊個想做後備丫

佢仲賣得到錢, 放佢走都好既, 另外搵個後備左閘

上個國際賽期佢喺瑞士都踢得幾好，有球遠射差啲入埋，不過上落速率真係唔夠theo黎

瑞士都造到空間比佢向前
RR 係爆發力差, 但佢起步到向前到最快後都唔差

但番唔到黎, 同埋對快既翼易比SM

用RR嘅話唔應該要佢落底
但係我蘭左翼又唔會落底
結果進攻塞住晒

我覺得用RR就應該要佢斬波囉

斬波都唔會畀佢落底
太慢返唔切
不過擺佢係畸角位斬early cross效果應該幾好

我就係指喱樣
好記得佢黎嗰陣仲ff翼入禁區
佢同卡拿比亞咁斬
點知最後rr無幾可斬，卡拿傷後廢武功

RR 斬波最大威脅係45度K角位
但米蘭基本唔配一個套路比佢咁玩

狼堡果時係造到機會比RR 45度位起腳傳中
不過當年未大傷速度仲ok

其實最主要係左翼太唔爭氣
結果就廢晒成條左路

而家俾theo 玩哂都唔錯

所以你見Theo 一到咗 加埋Krunic 兩個有速度有身形嘅
(同埋有返咁上下戰術適應力)
左路立即打返起

不過Theo 都要比佢加速先 佢停係度接波冇威脅

如果右路係全盛conti就好

米蘭隻隻閘都大傷之後廢哂係咩事

so far 呢場Conti 唔差

阿隊是無辜的

Abate 本身靠身體流去打
佢係隨住年紀大活動能力下降影響
不過就經驗多咗後路數都好咗
當年佢係咁比尼少鬧

最記得佢有一季突然上身
勁到痴線

滅中共前 可唔可以天滅狗先

由今日起, upgrade版和理非每次出黎都至少預算$200 budget!!!

幫推呀屌你老母

蒙特退役

唔黎香港，可惜

失夠業

係時候改名

要改名鳥

又傳moise kean，去左愛記冇耐

踢開意甲好難踼英超

佐真奴咪踢得好好地...

Xhaka could be a transfer market opportunity for Milan as he reached a definitive breakdown with Arsenal & Emery but he's not in negotiations with the Rossoneri. He had no contacts thus far with Milan who will pursue different players for the midfield in January [@FabrizioRomano]

見到篇話佢研究緊意大利啲樓市

蒙杜利禾(退役)

蒙杜利禾(被退役)

@86_longo : Mino Raiola could be Suso's next agent !

走啦

8000萬賣去巴黎plz

點解愈嚟愈多人走去跟死肥佬

有無唔舍得？

自佢16果次大傷後出得25場 , free咗咁耐都冇球會搵, 其實我覺得佢身體狀態其實係恢復唔到去意甲,甚至意乙水平

掛靴準備成為我蘭下任領隊

Deulofeu's agent Albert Botines to Sky: "He remained very tied to Milan and could return one day but we have to see how things evolve. Milan fans message him on social media asking him to return. Gerard loves Serie A and Italian football so something might happen in the future."

FM

同藥膏case一樣
啱用唔買

之後後悔

藥膏有名你叫，用完就即棄

賣Suso 同Kessie 睇下換唔換得返爆佢同Baka

加埋波ok?

伊巴 安76 一齊回歸

文仙尼教得幾好，起碼穩定返唔少

米蘭名叔琴日到左香港

唔係去左荷蘭咩

國際賽期返柬埔寨

［區選］藍絲散水運動，正式開始

Joaquin Correa is a profile that appeals to Milan a lot. Milan made a serious attempt to sign him in the summer but Lotito refused.Milan’s interest in Correa has not changed but even increased though the €70-80M clause in his new contract complicate their plans [
@FabrizioRomano]

冬季轉會目標 = 夏季買唔到嘅轉會目標, 諗都唔洗諗

都降班
仲簽乜鳩

Milan are in negotiations with San Lorenzo for 20-year-old forward Adolfo Gaich. Milan have submitted a €10M offer

買翼了~~

係鬼翼嚟

長人中鋒

同本田圭佑兩個右跑好夾
季初已經幾球助攻

r聯mark死牙朗個季

本田圭佑昨日（16日）在其twitter上發文，講及香港的市況，他說：「來到香港第2天了，很多人都以為香港因為示威活動，到處的治安都很差，但事情並非如此。希望大家得到從媒體中看不到的情報。」他更加上了一個hashtag，稱「#一般婦孺照常散步」。

另一個PO見到,名叔

本田：香港人咁都返到工

唔熟但應該日本西利D啦下話

日本女人好似冇咁多返工
名宿強調婦孺應該係咁解

講奴性, 其實大東亞 (港日泡)呢邊都難分難解

日本仲多政治冷感

之前睇過文
日本好多年前都有場大型示威活動但失敗告終
之後就變到而家咁冷感
反而泡菜成功推翻暴政
所以對香港抗爭身同感受
所以點解日本對香港勇武咁反感
而泡菜就咁支持

poly點

四圍比警曱包圍
得油麻地有人攻近去會合 不過人數唔夠

我覺得佢最好應該係11-14年果兩三季

Report: Barcelona reject €15m Rakitic bid; player has preferred destination

CorSport: Roma may offer Florenzi in swap deal for Kessie

果幾年年歐聯都要mark美斯c朗進步好快

女子隊勁撚過班男

防中同翼呀屌

搵個好似krunic 類似有執行力嘅保鏢幫Bennacer 同 Paqueta都ok

都好

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

Piatek to TVP Sport: “It’s important to constantly set new goals in football. My transfer costed €38 million and I will do everything to make my value €60-70 million when I change clubs again. I have to have ambition. I’m still at the start of my career.”

養唔熟，不過睇個勢黎緊佢都上唔到60m，呢半年踼到pat屎咁

佢真係踢到呢個身價 我又唔介意真係70M放佢

原來卡利亞里做緊四哥

今年好勁

練下對腳先

Dhorasoo 選巴黎市長

其實分析到佢今季點解跌watt未
明明上季左查又蘇佢都仲搵到食

詹sir話係身體狀況下滑
又有巴打話係畀人捉咗路

Suso 唔知點解同米蘭咁多個正前鋒冇個夾
由告仔, 卡生, 斜恩到Piatek 都係咁

唔係喎，西瓜啱啱嚟嗰時，同SUSO好夾架喎

斜恩唔少入波係suso傳
反而suso好似仲未助攻過神鋒

上季上半季果期阿蘇踢法出波係改善左無咁毒瘤, 而且好fit先得
之後就食返屎食到而家, 無咩期望啦

神鋒舊年黎個陣硬爆古尼巴利個d波唔撚見晒成鬼日訓地, 皮狗黎到都話要操體能, 又係隻死詹狗累事

向克羅地亞戰神方向成長

又易跌又控唔到波果下垃圾

開頭詹sir 當佢支點咁用 本身Piatek應該頂最前搵機會 唔應該太多禁區外處理個波
佢而家都亂亂地

我係皮狗重用大帝好過

會唔會步Giladino後塵

我反而覺得佢本身唔易跌，係鍾意插水

而家神鋒入禁區一定比人重點防守, 所以係難左入波, 長遠黎講加強其他方面能力都有需要, 但今季我覺得體能下降得比較明顯, 呢樣冇埋同牙告有咩分別

佢今季中場冇下hold到波,廢能到仆街

另一方面就米蘭造唔到幾多波比佢入禁區

我見你最近嘅語氣都好激動，無乜野丫嗎？

隊西波今季咁能廢點唔燥

查蘇毒
柏基頹
要靠theo

無咗撚帥

其實佢本身起安答都重點俾人守
只係佢身後既人夠突破力姐

點都唔夠係米蘭啦, 啱啱係波蘭黎你乜水咩打法都唔知

Rookie Wall 係好多球員都會遇到嘅問題

神鋒好中意插水
但冇次成功

冇撚帥就想轉會了

隻光頭狗唔係諗過搵普捷天奴咩，快d出手啦

MMAC米蘭

welcome 普捷天奴

邊有可能咁快又轉....

休息半季之後黎我蘭

到底米蘭請好教練先定民主及人權法通過先

個人權法又拖到出年

通過咗啦

參要,仲要同眾傾,仲要睇侵簽唔簽,其實仲差好遠

同埋唔到我地控制....

肥安快回家 肥普快回家

TVB愛回家

一步一步黎
又唔可以完全靠老美

其實個重點係制裁唔係通過
就等於米蘭請咩教練都好 成績差都係冇撚用

OFFICIAL: Jose Mourinho has been appointed as the new Tottenham head coach.

肥普嚟就好呀

不過依家嚟講個教練都尚算正路嘅，係隊員方面要補強

Biglia and Rebic could replace the suspended Bennacer and Calhanoglu against Napoli

好難想像點用水屌蘇查拉去打MMA
踢完人自己重傷

查仔熱血飛摌唔失禮呀

班柒頭紅牌食唔少但一D都唔勇武

燈到...

RR AGENT到左casa milan

政務司司長辦公室澄清 政府高層無打鬥

蜂鳥，蜂鳥，都已經蜂鳥

最好笑係出黎澄清

未見過人真心膠得咁離譜 正苦真係on99個喎

正苦唔係on99,係佢班藍屍支持者on99
我老豆個廢老gp已經傳緊編文
入面d人仲要好認真咁討論緊

7過關家姐

Milan have made contacts with the agents of Olivier Giroud, according to Sky. He is an option along with Ibrahimovic. Borussia Dortmund are also interested. The player wants a two-year-and-a-half contract

馬隊：

Milan are interested in signing Chilean midfielder Charles Aranguiz, who plays for Bayer Leverkusen on loan. Udinese owns the player's card.

屈仔係降班區,套現換佢返黎

Raiola have proposed Moise Kean to Milan but the Rossoneri said no, according to Gazzetta dello Sport

我地都係

又肥佬野

鄭若驊自傳爆曾被鄧炳強用生殖器抽打

鄧炳強用老二抽我的臉

律政司司長鄭若驊在自傳中爆出猛料，稱自己當初在政總時與鄧炳強產生矛盾，後者用生殖器抽打自己的臉部。員佐級主席林志偉回應：“這在我們警隊是一種巨大的榮譽。”

鄭若驊寫道：“我在任何地方都不被接受。我在律政司的職業生涯一帆風順，直到那天我惹到了鄧炳強，他在政總更衣室以‘長先生’而聞名。那是禁蒙面法通過時，我記得是林鄭動用巜緊急法》，惡法很輕鬆地通過，那時警隊已經開始濫捕了，卻在最後時刻把禁蒙面法裁定違憲。因為這是高院判決的，不是我的錯！鄧炳強盯著我，我知道自己麻煩了，之後沖涼完了他攻擊了我，我只是咬了他，我知道自己不該那樣，我還叫他‘四眼氯瘡人’。一開始他用牛眼瞪著我，後來……”

“ 好像他用老二抽了我的臉。只有一次，但是我還是嚇了一跳退了幾步。就好像被濕濕的醃魚抽打一樣。沒人相信自己的眼睛！你能想像自己在官員眾目睽睽之下被一 根14寸的豬肉條抽打的景象嗎？那時我人生最糟糕的時刻，沒人說一句話，直到張建宗說‘是不是輪到我了’，沉默才被打破。這時候我知道我要走了，林鄭知道這件事之後盡然和他擊掌，喊道‘所以他才是處長’，屌，這算什麼事兒！”隨後鄭若驊透露自己直到流亡英國才恢復了狀態。

香港警察隊員佐級協會主席林志偉將鄭若驊的書形容為“羞恥”，對於那件荒誕的事，他回應道：“在我們警隊那是一種巨大的榮譽，碰了鄧炳強的老二又怎樣？與其把我的一哥刻畫成一個暴君，鄭若驊更應該為用那張臭臉玷污我一哥的老二而道歉。”

.....

CLS

丹總入咗23人名單

Prove di rinnovo tra il #Milan e Alessio #Romagnoli: il centrale guadagna 3,5 milioni netti a stagione fino al 2022 e #Raiola lavora per il prolungamento fino al 2024 da 4,5 milioni annui più premi. Le parti si riaggiorneranno nelle prossime settimane. #calciomercato

羅馬可能4.5M 年薪續約到2024

今晚睇完波，食個宵夜，去投票啊各位！！

利申：會訓到8 點先去投

all in 拿仔, 聽日投完票去睇樓

all in Suso 首球，聽日投完票去跳樓

收到風今場左屌右蘇重出江湖

我願意用輸波換取民主派大勝

我都願意

all in 讓勝，聽日投完票用銀紙

本身都輸硬，點可以用黎做祭品

意甲大戰日

摩佬勁能到

皮狗＞＞＞肥普

摩佬勁到

熱狗一換daddy唔同哂

等睇今晚又踢得好輸波

肥安內亂搞掂未?

真藍黑

真藍黑勁到

唔敢出聲住

冇牙朗點贏

燈到

yes

黑撚到，無視前足掂波，反cup埋

講咗啦

收手啦，你就嚟燈到斜恩戴帽啦

呢度啲巴打燈力驚人

回晒塘戴能到咩

果幾個鬼黎

自己隊垃圾波又唔見燈到

皇迷、疤迷、車迷、阿迷、布雷西亞迷，就係無米蘭迷

反cup3球

Bonaventura Piatek Suso
Krunic Biglia Paqueta
Theo Roma Musa Conti
Donna

Milan (4-3-3): Donnarumma G; Conti, Musacchio, Romagnoli, Theo Hernandez; Paquetà, Biglia, Krunic; Suso, Piatek, Bonaventura.

Napoli (4-4-2): Meret; Di Lorenzo, Maksimovic, Koulibaly, Hysaj; Callejon, Allan, Elmas; Lozano, Insigne.

左屌右蘇

入到1球當贏

拉素防中
可以allin 對家了

巴西仔真係差過梅沙咁多咩，買咗番嚟接近唔用咁滯

落雨

rebic好似同pioli嘈左2句

上2場唔係都用巴西仔咩

終於收查皮，贏波在望

停賽咋

講真呢隊拿仔都贏唔到皮狗真係躝得

Link?

出rebic?

lineup suso change to rebic

冇卡拉仔？

左右翼終於換

面上紅色果野咩意思？

比皮sir 踢咗去後備

干地踢得幾好, 值得繼續出

牙屌踢左翼 解左凍未

原來開撚左波, D LINK冇條係播場波

Suso has suffered an injury during warm up and went back to the locker room. Rebic replaces him in the starting lineup

牙屌啲走位有啲阻住Theo

冇睇幾埸 啲傳波好似爽左🤔

唔係好靈活咁

係我錯覺定進攻好咗

好耐冇睇過閪波 今晩可以自虐下

好左不過入唔到波

Rebic傷左

Rebic 唔是傷啊?!

上場Rebic 都出黎好似傷傷地咁

未夠準備

右路魔咒

右翼

仲要傷膝

皮狗真係黑氣石

光頭佬仲有黎睇波

如果Leao態度仲係咁不如出丹總好過

睇到右邊有攻勢先知原來出咗rebic，唔好傷呀

btw 提提大家不推文回覆

piatek黎多場強姦高列巴尼OK?

調返轉就會

rebic好心比中間

走啦rebic 傷又唔走

好撚唔掂喎Rebic 佢係咪隻腳仲係唔得

on9

哈哈哈哈，又係贏場面輸波

梅沙

躝啦皮狗

又要幫人起機

話左撚撚無辜rebic 呢d 垃圾買己經廢，重要傷都唔走佢皮狗好野

柏基仔又拎牌

又躁底

好左，比人入埋波

吹大左,又買水貨

有邊場唔拎......

柏仔D波爽少少得唔得

好撚廢啊隊波

佢脾氣太勁 有時真係要收下

關撚頭無辜咩事 你仲好嘢啦

反屌

神屌

吊仔

屌

柏基達踢十號位好過踢果個西位

三個應該企三角形，唔係平排，柏基踢三角頂

一睇就知唔係邊線料，係引球串繞型

哇牙屌

屌仔

個格有問題,遲早要賣

屌神

屌is back

Krunic 呢下傳得靚

我屌一熄機就入波

屌你老母，話左識波一定撐屌,識波一定同鬼老一樣撐撚撐屌

屌帝

牙屌!

最強之屌已在陣中

終於唔係入-6波

屌王正式回歸

熄多幾次

牙屌一吐烏氣!!!

想問下面上畫紅色係代表咩？

柏基又失

柏基真係唔知做乜鳩

柏

rebic咪死頂啦

詹狗屌柏基錯唔晒

肯換rebic 未呀完全廢左右邊傷就落場

佢同李安一樣咁燥
我明點解李安咁鐘意佢

應該半場會換Rebic

佢入攝勁, 但今季好少

rebic咁低傳球成功率唔係冇原因

神鋒可唔可以駁一腳靚少少

差d og

廢左啦

差啲對面OG

對面差啲送禮

佢打法係逼搶向前用量去換機會

傷咗可唔可以自動消失呢，冇球控到想點

反針對女性暴力運動

無一腳唔鳩

呢個近5,6年都有, 反家暴反對女姓用暴力

論技術, 係米蘭得幾個比較好, suso, ar diu同牙ben

Paqueta有時啲比波太隨意

但都有明顯缺憾

rebic 躝 plz

rebic

列B嘥L晒

Rebic 差啲

Rebic可唔可以比我燈到入波呀己經無氣屌

屌帥

Krunic 好過Kessie

水槍廢撚到

Krunic唔錯

老豆搵仔

welcome back

係屌帥？我有無睇錯
準備回歸？

睇對面呢可能

7m執到好野

呢個真

D波正路好多, 進攻順D

屌帥支持丫仔

搞咩咁禿

希望1月賣到30M

咁安76回家啦

kessie邊有視野比依啲長傳

皮狗躝就OK了

牙屌勁到

牙屌真係好勁

牙屌 d control

隊草呢d 上年己經屌到化，開頭都覺有潛質上年己經知道上限己到

ok撚帥強勢回歸

屌拿甸奴

恩尼斯屌

見到查呢d 仆街係咪都鳩射鳩比d 永遠向前亂黎，真係唔想睇，還我屌

成班好心唔好舉手追咗人先
下下呢啲都舉手望球證

臨尾都要平安鐘

當年意大利果邊真係有排叫佢Bonaldinho

原來牙屌先30 歲 有機會回春嗎

岩岩半場真係唔知幾耐無睇過依啲波 起碼無咁西

同查漢一樣回春1場

廢極都比查勁

下半場點換人？

leao > rebic

Leao換走水槍ok?

認真屌除左老了身體對抗差有邊樣輸比查睇fifa 數值都識分啦

rebic 無波一流
有波九流

除左失果球唔集中
其實打得好好

頭先兩個角球
終於唔係斬近柱啦
好撚感動呀

射門8:4
傳波, 截波果啲拉到拿仔同我地差唔多 其實ok

有無acestream link

劇本都係贏數據輸比數

kessie > rebic

kessie <> rebic

Paqueta 右翼?

水槍比詹狗搞到己廢

大恩式前鋒但無大恩射術，本身都已經廢

9號魔咒

Mertens 出黎 完鳥

拉素加隊草真係好鳩

上季黎到
點射都有

水槍廢到

Biglia 頂唔緊啦 冇氣

下半場差到

佢而家頂盡55~60分鐘氣

piatek躝未

Kessie上到黎唔知做乜春咁

biglia

屌以為十二碼

拉素

插水

Biglia 要換啦

上Gabbia算啦

拉素條撚樣，今場都幾次啦

插水 差d
拉素就死咁

Biglia老人家冇氣啦

踢防中都唔夠氣,廢能到

拉素拍隊草笑料2條垃圾害我蘭咁多年支那米蘭買d 人真係無個掂

piatek真係好撚廢

咩黎

卡拉換Biglia ?!

戰術大師

卡拉踢防中？

卡拉踢中場
留名睇自爆

卡拉中場？？

kessie dm, 卡拉mr

點擺而家係

上年留卡拉走mauri出哂事
仲咁用

卡拉同干地調轉會唔會好啲

屌奶星
正正常常唔個防中唔得既

卡拉防守仲前過柏基

柏gay做乜9

換leao 啦屌

piatek想點...

水槍嗰種廢真係唔講得笑

躝啦含家鏟

咁樣hea 射，神鋒....

晒撚到

痴撚線... 軟射到咁

證明牙華無辜 水槍躝啦

換leao未呀

Kc

神鋒仲話上70m身價，人唔笑狗都吠啦

真係賣笑既隊草

KC比人玩弄

身位都冇埋

咁搞法過多2年都要踼港超

ankle break

而家賣到30M都偷笑

leao<>piatek

咁撚遲先換,屌你老母皮狗

傻鳩柏基

成個頭訓落地

Leao又話有速度

唉 幾時先會贏波

好撚野,聯賽又贏唔到拿仔

躝啦皮狗 水槍

和到當贏

垃圾到癲

5年聯賽未贏過拿仔
我愛皮狗

6場5分

踢得唔閪就夠架啦

拿仔預咗贏唔到，希望下場皮帥可以開始贏啦

唔關皮狗事啦，問下馬狗波狗詹狗點搞到隊波咁閪好過

要希望真係等冬天補強
依家鋒線成班質素問題換邊個都一樣

7場9分
6場5分
咪19樣

Conti打返起果下估唔到

皮狗=詹狗

呢6場可能詹蛇帶係零分 ...

你都改得幾快你好似之前話詹勁過皮認真2個一鳩樣但皮狗 d 屎香d only起碼谷盡上半場有d 野睇但永遠下半場唔夠氣

睇返過往帶隊詹蛇森多係唔錯 皮帶大國際同費倫又真係麻麻
不過根據返詹蛇炒前帶隊個勢呢六場冇分都唔奇

Pioli帶似隊波先，有返啲攻勢，唔會俾人下下焗死要亂清

今季三大毒瘤
拉素，水槍，柏基
有破壞冇建設

另外個人都仲係覺得詹蛇係一個唔錯教練 唔好下下捉一講野捉一兩隻字有前冇後咁

都唔夠3季毒瘤，查同隊草咁毒今場d 比波終於有諗過先比，查係到一定2秒唔夠亂鳩塞隊草永遠唔知走去邊， 下半場又唔幫拉素波，壓上去負作用，格又賤冬季唔賣又可以衰多2年

隊草無價都賣啦
忍咗佢好耐

夠膽雪蘇

臨場傷咗

投票

投咗票未呀手足？
多你一票好多

未

水槍可唔可以BENCH下先, 有球勁近掃射都可以比人封, 拎親波都仆街好似斷腿咁

尋晚睇佢眼神冇撚哂信心咁
唔知係佢冇支援定點
單打獨鬥果陣又比人圍，自己又唔夠能力闖
見佢下下要係禁區外先惦到波，同西瓜果時逗住前場一樣

冇前鋒可以永遠只係禁區等, 佢獨闖唔到但停住回比人都做得唔好, 射左幾腳都好離譜

廢到不可思議，完全係果陣巴卡既走勢
本身就得射術其他都差
依家射術無埋顯得垃圾一樣
個波一到佢腳即斷
真係由伊巴之後黎親既前鋒都係高開低走

黎緊幾個星期開波時間Friendly好多

Btw未投票快D投

仲未

去啦

盜清明明話有190M人遊行
但得2.5m人投票
大家快出！

連投下票都懶得去，咁嘅香港人唔配有民主

壓哨

掂

何妖

靜靜地ok? 比賽初段only

睇開票算啦

100%的波

樂翠

獌狗

我個區輸撚左

屯門牛

觀塘九龍城

今次真係大獲喇。。。
大獲全勝呀
可以繼續做主線了

和左都6:4
輸埋應該10:0

開心死，碼頭七子全勝

6：4係基本盤，所以唔使太開心
以往大家唔理區議會所以俾建制攪咗咁多年

啟德三席全輸，新移民邨

今屆我地哂盡馬都係6:4，出年冇咁熱情分分鐘4:6，仲未計配票

AC Milan CEO Ivan Gazidis is trying to imitate the model that the Rossoneri’s Lombardy neighbours Atalanta have put in place, a report claims.
Milan’s owners Elliott Management have so far preferred a recruitment strategy centered around buying young players with high potential to develop and record capital gains on the balance sheet.
Six players arrived in the summer; namely Theo Hernandez, Ismael Bennacer, Rade Krunic, Leo Duarte, Rafael Leao and Ante Rebic – the oldest being 25.
According to il Corriere della Sera on Monday (as cited by MilanNews.it), Gazidis wants to continue on the road he has identified for some time.
The newspaper claims that he has referenced what Atalanta have built to his colleagues, for consistency of results, the style of play, intensity and, not least, their minimal wage budget.
以後學真藍黑了

However, the outlet goes on to add that Zlatan Ibrahimovic would be an exception to this vision and is someone the former Arsenal chief wants to sign.

所以我覺得今次係險勝

拿仔第7
睇黎我蘭今季前6都冇

做中国人要將元素周期表食哂落肚是常識吧

今季護到級都要還神

我開季睇左兩場，判斷今季要護級

教練都換埋啦

要推今年未夠十八個年輕人做選民

維持睇法，唔好對對西波有期望

就賽前於更衣室就用手提電話的事件，比基利亞的經理人Enzo Montepaone代為澄清說：“我想澄清一下，他只是在使用米蘭APP看看拿玻里的陣式變化。比基利亞是他隊友的榜樣，沒有人質疑他對工作的奉獻精神和對比賽的尊重。”

Pioli to Corriere della Sera: "I want to clear things up that with regard to the use of phones I have introduced a strict regulation that forbids using it during lunch or dinner."

仲有心情出件120週年波衫

CAP最後一水, 130周年係意丁有鬼人理咩

今晚(星期二) 歐聯有4場免費tips

歐聯關我糷鬼事呀？

攞景定贈興

Milan to observe Dani Olmo
Milan will get a closer look at Dani Olmo when the Spanish youngster travels with Dinamo Zagreb to visit Atalanta in their temporary European home at San Siro.

La Dea are playing their penultimate game in Group C tonight, looking for their first three points in the Champions League this season, whilst Milan will get the chance to look at one of their targets.

Dani Olmo is expected to star for the Croatian visitors and Milan will be represented in the stands and take a better look at the 20-year-old.

Both Roma and Milan are reportedly interested in the youngster, something the club’s vice sporting director Marko Vukelic confirmed as ‘also known’ to Dinamo earlier this month.

Olmo will get a glimpse of what could be at the Giuseppe Meazza tonight, as the Spain U21 international is reportedly followed by many top clubs in Europe this season.

Olmo moved from Barcelona in 2014, in a swap-deal including Alen Halilovic.

喱個咪好似之前傳過

伊巴官方

穩如哈馬比

好似唔係踢 係投資

買咗50% 股份做老闆

Milan, Elliott Group are thinking of hiring Rangnick next summer as both a coach and manager

Rb個個？

仲有你班傻鳩會理

好慘, 擺明下季唔要你
如果我係皮帥求撚奇算數

皮狗今季肯定冇前6,解約唔洗賠錢

之前仲諗住車仔今季會柒

講完就比人追返甩

duarte傷3-4個月
cls

Leo Duarte ka pësuar një lendim që thuhet se do ta mbajë jashtë fushave rreth 3-4 muaj.
google翻譯話傷左

懷疑梅沙做左手腳
卡達拉 巴西仔

好波真係每年至少有一個重傷

出一兩次就做文員

係咪會開始贏波架啦？

起碼有D組織睇下先

Caldara其實好返出得

米哈叔老左好多

化療效果

Paquetá is not 100% and may not be able to play against Parma, Jack and Çalhanoğlu could both start

屌又查

當雪一雪柏仔

意粉個分組

好少見條簽咁靚

今晚咩賽果？

踢得唔差但失分

失幾多先

皮狗足球
享受過程不問結果

其實衰水槍一個

有風吹話佢米蘭最後4場

Post定先，呢到好多撚屌

保方退休啦

西瓜皮

支那狗又DDOS

有冇link?

對面原來有kucka

中鋒

parma主場幾硬淨

查仔射波似樣過牙水

差啲

差d
我查好似返生

theo

4碼都頂高……

查屌蘇返生
正是我蘭復甦之時

國家隊版應該入左

羅馬仔...

Pptv今場收費，冇得整gif了

kc on99

查漢真係有返態咁

解圍？

依家隊波係咪去到70mins就冇氣？
好耐冇睇

左翼>>>>>左中場

同牙屌幾夾

冇牙屌唔識踢波

好似唔差

場場唔差
場場失分

Conti 單防JerB

短角球做乜9

conti是否復活

唔係第1日嘅事

conti呢幾場進步左

只係打左16分鐘, 我地已經6射

水槍d走位

踢撚夠suso未,屌你老母

你肯定佢有走？
查等極佢都唔郁...

每場都見到幾次suso背住攞波比人撞到仆街

比人後入左

究竟入一粒點解可以咁困難...

佢仆得醒
相反柏基成日俾人偷埋又冇foul

牙屌直線

漏晒

仲諗住屌佢唔傳,即刻黎個直線

珍

piatek左能住晒

conti

干地截咗好幾球
仲要清脆利落

波都攞埋

不如上返Krunic

對面都幾狼架喎

希望以後都見唔到卡拉仔

柏爾馬好能矛

piatek積極左

咁KC今場未去到差

piatek

差啲輸撚埋

羅隊

爭啲輸

牙屌打法好似變咗 更團隊

傻能左,咁都射

suso同conti幾夾

夾左2年

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

D角球處理衰撚到

幾年前轉到型就好

似有3分

對面

呢下one two

molamola

成隊最有侵略性既
竟然係牙屌

換走牙蘇啦

piatek少跌左

入波未牙

kessie出乜鬼

水槍廢能到

贏局勢
快啲入埋波啦

禁區多人到呢

傳波都傳唔好

最後一傳硬係好撚差

on99

HT 0-0

羅隊差撚到
係咁turn over

唔係又踢得唔差失分咁老套掛

牙屌牙ben都ok 下半場換走kessie同Piatek OK?

Piatek真係下下都去啱位置但隻閪腳食左屎咁

。

事實證明真係成班垃圾
換咩教練都無用，人腳太差

piatek係個種觸角射手, 但射術極屎